HKTV劇集首登免費電視頻道 4月16日起77台播放

有線電視旗下免費電視頻道「奇妙電視 Fantastic TV」，去年5月14日啟播，惟收視和市民關注程度，一直比不上ViuTV和TVB。影視節目評論員游大東在最新一則facebook帖文中，也形容奇妙電視長期「靜過鬼」，惟至近日「總算有點新搞作」，其中一項是4月16日起，在免費電視頻道77台，播出港視製作劇集《來生不做香港人》。

消息最先在有線電視企業旗下網站「」曝光，《來生不做香港人》將由4月16日起，逢星期一至五晚8點半，在奇妙電視播放。此劇原由香港電視網絡（HKTV）製作，2014年12月12日起在HKTV網上平台首播，同期在星馬地區付費頻道，以劇名《客家女人》播出。

事隔3年多，港視第二次申請免費電視牌照結果仍是未知數，又已轉型專注經營網購平台，卻有劇集將在免費電視頻道播放。劇情突顯中港矛盾，屬話題之作，游大東在帖文中補充，演員陣容吸引，加上數年前首播已有不錯反應，相信今次登陸77台「應該值得更多觀眾留意和討論」。

對於是次港視劇集登陸奇妙電視，雙方合作協議為何，另外其他港視劇集會否在奇妙電視播放等，本報正向兩家公司查詢。

播導火新聞線好過啦

你又知佢之後唔會播 ？

同埋啱啱先開始播 唔好咁心急啦

HKTV好大可能會放棄電視牌

BTW..77台用每秒16Mbps bitrate播港視用靚器材拍嘅劇

有線都無人做，維基夠唔夠錢買

都好吖，奇妙又無自家拍劇
原來無關注咩，都唔少fd轉咗睇呢台，起碼個新聞無TVB個新聞咁眼冤

新聞就其他台都值得睇

詳情可以睇我之前個post:
你地個電視機遙控係咪壞撚左？

竟然 不過我不嬲都覺得奇妙高汁過viu
奇妙買果d 日本綜偽節目多過viu 同埋好睇過viu

但Viu自家制既旅遊飲食節目好正

一dd 喇 viu d 節目質素好漂忽 一d 好高汁 一d 仲衰過tbb

又可以令到屋企人轉台

689條契弟咁小器,一日未死wiki都未必拎到版

可惜佢呢家重係用呢16Mbps播埋啲頹廢節目

到底等唔等到hktv係電視直播一日，雖然估計就算開得成台都只係viutv咁

專心做好啲網購

老老實實而家得閒最多睇陣VIU,垃圾CCTVB已經無睇好耐,更何況奇妙
佢播既話開黎支持下先

會唔會學台陸搞拍賣台

Ree63mX
$100 coupon code hktv
齊齊慳錢